---
layout: post
category: blog
title: Persepsi Waktu
date: '2016-02-11 05:00:00'
tags:
- personal
---

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/aIx2N-viNwY" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

Waktu memang bukan hanya sekedar hitungan detik, menit ataupun jam. Waktu adalah persepsi yang muncul dalam pikiran seseorang dari apa yang mereka alami.
